---
title: Nachhaltiger Umgang mit Geld
menu: geld
image_align: right
published: true
---

## Nachhaltiger Umgang mit Geld
Unser gemeinnütziger Verein finanziert sich rein aus Spenden. Diese kommen von Privatpersonen oder auch von unseren Mitgliedern.

Zudem wurden wir 2022 mit dem [Rotary Preis für Soziales und Nachhaltigkeit](https://rotary.de/clubs/distriktberichte/rotary-sozialpreis-der-beiden-dreieicher-clubs-zum-zwanzigsten-mal-verliehen-a-20863.html) ausgezeichnet.

Diese Gelder nutzen wir vor allem für unsere Versicherung, um unsere Foodsaver\*innen möglichst wenigen Risiken auszusetzen und unsere Kooperationspartner\*innen entsprechend abzusichern.Dazu kommen Ausgaben für Werbematerialien (z.B. Aufsteller, Buttons).